(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (128）

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

毒撚留名

lm

完咗lu

珍

用緊十蚊滑鼠。。。

Cls

What?

你好變態

你都想被我揸下？

比人話笑得猥瑣

貓寶鹹濕佬（流心）

10/10

嗨嗨

唔想

識飛個隻喎

咁想點

想

爬牙最最最緊要

典解

時時磨牙至到天光

留名食花生

丁真ho qq

圖

各位本來我逄星期五都要去補習 咁就可以見到對面個靚仔但係而家個老師逼我改咗期以後都見佢唔到我應唔應該下次去等佢放學抄佢牌

如果您唔係特別同佢好傾又唔確定佢係咪mb嘅話就唔建議您去抄牌了

除非您好靚仔

我都係打而段嘢之前先改haha

我就係驚嚇親佢所以好糾結

可以偷昅下佢

無同佢講過嘢都唔靚仔Gg

八唔到 佢都係自己一個乖乖做嘢

咁算吧啦你都係

好啦咁睇下遲下會唔會調翻我去星期五到時再偷昅佢算數

好死心了

仲以為同佢講過嘢

佢話唔想教太多次所以將我調咗去同一個topic嘅時間

上次走個陣一齊放但係都係唔夠膽 諗住話下次抄點知無下次

藍就係你？

咁你同佢講 你都唔想畀咁多錢 問佢有無得便啲

唔係

我明啦而家

頂完全一樣
我都只係想睇下佢會po d咩
做個ig frd算數

係 係佢

因為佢完全係我理想形
靚靚仔仔 把聲又溫柔好聽
不過而家見唔到啦

好

Same

？
典解嘅

去邊呀老公唔好走啦挽留

邊犯賤得過reject咗一個人然後掛住人

hello有冇人未睇昨天的男排女將呢？
如果未睇請睇番
193 正式出場喇

其實唔鐘意193
thx

我睇車腎就夠喇

Staycation 留意

嗚呀好柒
係圖書館做功課（其實只係玩電話) 果陣
掃左個網跟住無啦啦播音樂

On the bright side
唔係gv

靚仔 受唔受溝？

原來就係你嚇到我賴屎

唔知點解囉囉攣...

講多啲

齊齊用Y!u!u!

我係藍絲啊

打囉

唔洗客氣

其實放狗痾尿倒水落地開返稀佢係咩心態

救我

唔好比佢痾

然後我一腳踩咗落去

見過有狗尿片

汐留辦公室 「中環辦公室-東京編」 西裝·hehe·微甜

終於更新

界

再見

我好驚 好緊張

(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (129）

原來依邊未完

999

1000